[119見]用一首歌時間喚醒大家嘅初衷

一路聽

一路勾起呢7個月同大家經歷過嘅回憶

傷痛

將我哋連結一齊

無論十年、二十年

我相信煲底之約會實現

保持初心

保持憤怒

保持冷靜

119，遮打見

PS. 順便呼籲大家關注下呢位Rapper，尤其佢嘅反送中系列好寫得出香港人心聲

119中環見

Tui

上唔到熱門 可惜

——————
日日發生既事都令你好憤怒？
1.19 遮打見 切勿捉鬼

中環見

Pish

阿李

支持阿李

推呀

Push

遮打見

遮打道見

15:00 中環遮打見